【港版馬拉拉】香港出現人道危機及有組織人道罪行，Sonia Ng應去聯合國，而非黑警投訴科

馬拉拉都會去聯合國啦,
難道會去塔利班投訴？

2014年以17歲之齡成為最年輕諾貝爾和平獎得主的少女馬拉拉，周一（10日）獲任命為聯合國和平使者，現年19歲的她是出任此崗位最年輕的人，將負責推廣女性接受教育。

馬拉拉因爭取女性上學權，2012年在放學期間，被反對女性接受教育的塔利班槍手開槍擊中頭部，她之後到英國接受治療並定居，2014年成年最年輕的諾貝爾和平獎得主。獲任命為聯合國和平使者後，馬拉拉表示：「極端分子用盡方法阻止我（爭取女性受教育），甚至想殺死我也不成功，現在這是一次新生命，是第二次生命，是為了教育的生命。」

聯合國另外3名和平使者包括知名演員里安納度灰卡比奧、麥克‧道格拉斯及查理絲‧花朗，分別負責關注氣候變化、裁軍及愛滋病防治和消除對女性的暴力。

（路透社）

你地仲叫Sonia Ng去黑警投訴科, 真係CLS！

呢單嘢要上國際啦！

岩 投訴科有用香港洗乜搞成咁

投訴科有用就唔會叫「成立獨立調查委員會」啦！

屌，班友鳩叫「五大訴求」叫咗4個月

今日話要去投訴科？

真係比林鄭笑死！

去美國！去聯合國！

搞大佢, 搞上國際頭條！

有組織大規模人道罪行正在香港發生

等同納粹德軍及二戰日軍暴行

仲唔衝出國際, 等乜？

推

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

agger

你啱

係, 尋求國際關注!

其實兩個去哂仲有用
一可以睇到投訴科覆嘅垃圾可以用黎對比
二可以開警察file令佢地冇得唔回應

15歲女仔裸屍單嘢,
睇返D證據及時間, 有理由相信：

佢係被黑警跟蹤拘捕 (最後電話message比朋友話返緊屋企)，
然後被捉去將軍澳警署, (街坊聽到傳出女性慘叫)
被性侵及/或性虐待 (裸屍), 後被棄屍 ( 有人拍到相, 黑警抬大型白膠箱上警車, 再車去海邊)

去咗美國及聯合國先啦

推，去黑警投訴科投訴黑警性侵? 想佢比人侵多次? 幾ON9先講得出?

去聯合國投訴 反正搞大些 阻嚇班狗
有需要 大家幫忙科技水去

個重點係 咁多推理post其實無用
有結論最後咪又係話

唔搵佢朋友/男朋友 同等佢地比人消失無分別..

聯合國搞得掂，以後薪俸稅有部份轉交聯合國又點話～

叫佢去恐怖份子投訴科投訴恐怖份子個個都痴線

why not both

黑警處理手法可以畀位我哋入做彈藥

推到上國際 推到上TIMES

Push

去黑警投訴科真係on 9 無極限